{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010825",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 유리아 호텔"
    },
    "text": "2020年04月に改装を終えたスユユリアホテルは、旧スユジャスミンとして知られていました。 ホテルは総客室数35室を保有しており、近くには牛耳新設カオリ駅、4号線彌阿駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設三養駅、4号線水遊駅といった電車駅があります。 スユユリアホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 当ホテルは、新型コロナウイルス感染症に対応するため、ソウル市が認証した江北クリーンゾーンホテルとして知られており、無色無臭食品添加物として許可されたハイブリッド製品を使用し、安全な環境を維持しています。 また、客室は煙霧器とスプレーを使用して消毒が行われ、江北区では広い客室とジェット機、スパ浴槽を提供しています。 全客室は禁煙客室として運営されており、最高仕様のカップルPCを使用してインターネット環境を向上させています。 車両駐車は1客室に1台のみ可能で、未成年者は入室できず、身分証明書を要求する場合は協力してほしいと要請しています。 また、3人以上の男女同室での宿泊はコロナ関連事項に制限されており、1客室には3人以上入室できません。 一部の部屋では、別の部屋からの臭いがすることがあり、ベッドが硬いと言われています。 全般的にはきれいで施設も整ったホテルだと紹介され満足度が高い方です。 ただし、一部の顧客は客室の清潔状態と社長の不親切さに不満を表明しました。 この他にもゲストが個人的に購入しなければならない備品など足りない点もあり得ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スユユリアホテルはいつ改装が終わりましたか？",
            "answer": "スユユリアホテルは2020年04月に改装を終えました。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "スユユリアホテルは総客室数35室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "スユユリアホテルの近くには牛耳新設カオリ駅、4号線彌阿駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設三養駅、4号線水遊駅といった電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "スユユリアホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルは何の認証を受けていますか？",
            "answer": "スユユリアホテルは新型コロナウイルス感染症に対応するため、ソウル市が認証した江北クリーンゾーンホテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルではどのような製品を使用していますか？",
            "answer": "スユユリアホテルでは無色無臭食品添加物として許可されたハイブリッド製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの客室はどのように消毒されていますか？",
            "answer": "スユユリアホテルの客室は煙霧器とスプレーを使用して消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "スユユリアホテルでは江北区では広い客室とジェット機、スパ浴槽を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、スユユリアホテルの全客室は禁煙客室となっています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルではインターネット環境はどのように提供されていますか？",
            "answer": "スユユリアホテルでは最高仕様のカップルPCを使用してインターネット環境を向上させています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "スユユリアホテルの駐車場は車両駐車は1客室に1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はスユユリアホテルに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者はスユユリアホテルに入室できません。身分証明書を要求する場合がありますので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの宿泊制限はありますか？",
            "answer": "はい、スユユリアホテルでは3人以上の男女同室での宿泊はコロナ関連事項に制限されており、1客室には3人以上入室できません。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルの部屋にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では、別の部屋からの臭いがすることがあり、ベッドが硬いと言われています。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルは満足度が高いですか？",
            "answer": "全般的にはきれいで施設も整ったホテルだと紹介され満足度が高い方です。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルには何か不満を持っている人もいますか？",
            "answer": "はい、一部の顧客は客室の清潔状態と社長の不親切さに不満を表明しました。"
        },
        {
            "question": "スユユリアホテルで購入しなければならない備品などはありますか？",
            "answer": "はい、スユユリアホテルではゲストが個人的に購入しなければならない備品などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 826
    }
}